'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH sc_zonesd 1M "2006 年 5 月 19 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
sc_zonesd \- Sun Cluster ゾーン管理デーモン
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/usr/cluster/lib/sc/sc_zonesd\fR
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBsc_zonesd\fR デーモンは、Sun Cluster ソフトウェアが非大域ゾーンを追跡および管理するのに使用するシステムデーモンです。このデーモンが最初に実行開始されるのは、システムの起動時です。
.sp
.LP
このデーモンは大域ゾーンだけで動作します。
.SH 診断
.sp
.LP
すべての診断メッセージは、\fBsyslog\fR 関数を使用して記録されます。
.SH 注意事項
.sp
.LP
\fBsc_zonesd\fR デーモンは、スーパーユーザーモードで起動する必要があります。
.sp
.LP
\fBsc_zonesd\fR デーモンは、SMF サービス \fBsc_zones\fR により制御されます。クラスタソフトウェアは、非大域ゾーンをサポートするためにこのデーモンを実行する必要があります。このデーモンが終了している場合、あるいは、SMF サービスが無効である場合、クラスタノードはパニック状態になります。
.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWscu
_
インタフェースの安定性プライベート
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
\fBsyslog\fR(3C)、\fBattributes\fR(5)
